霎眼廿七歲 時日無多方不敢偷懶

宏願縱未了 奮鬥總不太晚

各位共勉之